還我新聞女神

仆你個街班黑警唔俾利君雅出席警犬發佈會，派左港台派左另一個女記者去

呢位師兄插圖嘅位置都幾有創意

有得唔俾？

屌到港台唔派咪即係唔俾囉